[羅生門] Kay同Juno 11月7日開拉闊音樂會

其實juno live唔得

主要想聽kay

好想睇

等睇換飛方法

好期待

on9黃冷帽笠頭.jpg

好想換到飛

拉闊其實姐係唔洗睇啦

幾時先知點換飛架

903尋日先公佈音樂會日子，可能過多一星期會公佈埋換飛方法

仲未公布換飛消息

點換門票？

Lm

開完記招，又唔講埋換飛方法

仲有一個月多少少，仲係唔肯講

幾時肯講

內部都分唔夠飛

【拉闊飛真的來了！10月5日中午12點正 準時搶飛🏃‍♂️🏃‍♀️】
把握機會，現場睇Juno #麥浚龍、Kay #謝安琪、Carl #王雙駿、Jerald #陳哲廬 同台演出！10月5日（星期五）中午12時起，全新會員，去
成功訂購指定節目重溫計劃，即可獲贈《拉闊音樂會2018 麥浚龍 謝安琪 王雙駿 陳哲廬》門票2張🎫🎫！

👍無須抽籤，成功訂購保證有飛
👍數量有限，額滿即止！

拉闊音樂會 麥浚龍 謝安琪 王雙駿 陳哲廬
2018年11月7日 晚上8時15分
香港灣仔會議展覽中心 Hall 5BC

備註：
‧成功登記並啟用戶口的全新會員
‧是次優惠活動只適用於上述所指並於過去從未訂購任何服務計劃的全新會員
‧此優惠只限網上登記及付款
‧音樂會座位編排由主辦機構決定，會員不得異議
‧音樂會須憑票入場，一人一票，門票如遺失或損毀恕不補發
‧如有任何爭議，主辦機構將保留最終決定權

#下星期五準時行動 #拉闊音樂會 Juno Mak 麥浚龍 謝安琪 Kay Tse #王雙駿Carl #陳哲廬Jerald

唉

另類黃牛, 買個千蚊O既PLAN再送你飛

逼你買埋啲垃圾
而家仲有咩節目值得畀錢聽重溫

放棄啦

假重溫, 真黃牛

其實唔錯， 就咁買飛又係比錢， 買plan又係要比錢
但1080 咁貴

其實算合理啦，$1080有兩張飛，有Kay同Juno 平時睇演唱會買一張飛唔係仲貴
呢個點都合理過古巨基同小明個拉闊演唱會，要人join plan，仲要$318一個月，重點係垃圾網上行

有個720plan呀

陣間開賣

有冇訂飛條link?

唔知係咪呢個

己成功買到，不過要去商台攞飛...

好似好輕鬆個個都買到咁

輕鬆買到2張平2張貴

係咪要驗證完電話號碼先買到

成點幾先買都仲輕鬆買到

買到2張貴飛

540一張飛有咩問題
覺得貴既人覺得幾錢先合理？

買左2張平，真係要商台到拎？

收一張自己睇

我都想自己去聽
不過佢衰在要買兩張
你知啦 我身邊冇人聽Juno
大佬你要買兩張 唔通一條友坐兩個位咩
更何況我都唔知依家賣晒未

巴打有一張540要唔要 我都係自己睇

360一張要唔要 係720既飛 我都係得自己一個睇

我想要

收一張自用

想要張自己睇

Tg：iehcbc

要

收一張自己睇
Tg

收二張貴既自己睇
Tg

巴打仲有無

巴打賣咗未

賣左啦sorry

收一張/兩張都得

其實係咪只係join佢個plan 用$1080就有兩張飛

今日加推門票呀
買咗 720 諗住自己睇
有無巴打想share

Yed

啱啱成功買飛 除開$360一張飛睇到場演唱會 都算OK

抵到爆到

同埋過往其他拉闊飛仲難買同換

同埋如果你有聽開電台真係好正

無聽其實都抵 依家睇場SHOW都差唔多依個價

有興趣呀

Check tg

有無人識去商業電台 google完最快應該係九龍塘/樂富轉小巴上去?

兩個站都差唔多，行上去都得

請問仲有無一張放?

放貴位飛 自留tg

有 留telegram

d位前唔廿弓

我果日下晝買應該再前d

想收一張飛
tg:

第二 round 買，希望唔會太差

點解咁快有飛嘅 我email係寫10月26先開始

第一 round 好似早d攞

第一round 19-25拎

岩岩拎左飛，有無Seating plan 睇呀

依家買仲有位

輕輕一推 貴平都無所謂

放單張飛

單張同2張都可以放

放兩張飛

請問仲有無一張放?

TG:

再推一推

今日拎完飛 應該會做山頂嘅朋友你地好

Message左你

收一張或兩張

再推一推一推

有2張平飛，原價放

再推一推 個個都兩張先放

收兩張

推推

不如一齊夾兩張？ 個個都兩張先放

收兩張飛！

TG 呢個先啱

好

巴打你無特別要求架可 我見有人放兩張1000 s行 你要我買咗先啦

放一張

有無人放三連

想收一張自己睇 請開價

收兩場

放兩張, S208
tg mirius

聽日就係

希望唔好太多 juno d歌啦

如果個show兩個鐘 肯定有好多蒲同懂獨家內容

Push

放兩張 S35
tg cswonder

放2張 S4連位

平放兩張s27正面靚位

有意

放兩張，S208

收兩張連位 tg kokol123

宜家聽緊

綠區前排有位師兄係咪有mark低成個run down 介唔介意share出嚟

好正呀個rundown

載我走

老實講 比預期好 我呢啲Juno鐵粉好滿意
anyway 最後係咪伏筆新角色？

過場位唔順

kay d live 真係好左勁多

上兩次演唱會好d wo

比預期唱得好
有載我走真係驚喜
但kay呢首唱得麻麻

好多Juno舊歌，好滿足

雖然好難聽但juno
唔係佢都唔會有呢場拉闊
佢真係好癲
成個rundown都串得好正

試下記下

唔同年代既歌都真係串得埋

個個都因為佢唱得難聽去晒廁所
但medley個part串到咁smooth我都係第一次見

我都想講 Juno一唱就好多人行黎行去
一係就禁電話

我有時覺得

我坐廁所附近，望晒平貴飛
Juno 轉kay個度先最多人去廁所喎

隔離po有

今場拉闊真係好正
juno 仲要有唱濛同耿耿於懷
kay 又有唱載我走
好撚感動

kay 表現其實真係好好
我覺得仲好過concert 果時

果個係古天樂來

我係睇完彊屍之後先開始聽Juno
由中學雞 到依家出來做嘢
耐唔耐都有翻聽Juno
Juno一有新歌會loop
今日Juno終于走到呢場live
我都好感動

Juno啲國語同佢有得揮

其實唔明juno點解要唱啲串燒歌
暴露哂啲缺點出來
利申：Juno fans 好嬲

唱串燒 真係玩死自己

其實juno唱歌一般係人都知
但佢一唱返自己啲歌先係最撚有feel

juno已經唱得比我預期好

成個show好滿意
故事性好高
音樂會唔係演唱會
唔駛咁多吹水位
kay發揮高水準
juno後尾都叫開返聲

坐黃區高四五行
見到前面紅區最後個幾行好慘
冇斜上去真係唔知點睇
會展個場真心on9 音響又差

呢個真
佢首首歌都咁撚難唱 今晚都叫不過不失
酷兒個幾首同cd冇咩分別好感動

開頭聽到弱水前奏 又驚又喜
好有後尾有kay墊底

朦冇走音可以話係奇跡

坐紅位表示咩都睇唔到
個stage又矮，d位又無斜上去
一坐落個位到已經開始屌緊

濛同17度

Juno中段開左聲好好多
Kay一直高水準

勇悍17出撚晒事

未開聲 錄音高音位變哂低音

我覺得Juno好撚緊張
完場見佢都有鬆一口氣嘅感覺

有時聽歌唔一定聽唱功
至少Juno唔係差到令人投入唔到
而且佢首首歌都好撚難唱
佢嘅唱功唱到今日嘅水準已經有8, 90分

有啲位真係差到出咗戲

佢都唔知幾耐冇上過台唱咁多隻live啦
對上果次好似已經係wyman作品演唱會

等咗Juno好耐 其實收貨
中間濛 酷兒 從此世界多了一分鐘

又冇咁耐...yy場show好似係2012
之前周仔有場show搵佢做嘉賓
唱過雷克同一分鐘

所以比較慢熱
開波個啲都炒哂

佢真係好撚緊張, 首首歌都㩒實耳機聽
睇得出佢已經好用心唱

我坐藍區一轉歌d人就行出行入
連d名人都係咁 商台dj都係咁
我懷疑全場d人吸開毒
尿都忍唔到
要死出去就行快兩步
仲用散步既速度

收到風 古天樂新角色 籃乜乜隻歌聽日派台

藍朋友

係生仔前, 安排Juno串燒幾好
有種生仔前乜都諗一餐, 忐忑不安嘅感覺

其實個仔最尾有冇生到
好似冇乜提到

應該生咗啦
記得有一到kay問juno 個仔三歲畢業禮會唔會去
大約係咁 唔係睇得太清楚

希望會出碟

Mr.Kool 大戰 愛上殺手

綠區人表示

困獸28 唱得好好

梁國雄議員.jpg

今晚Juno超水準啦

但串燒歌交代緊佢知角色係個點既人

有生
個仔畢業禮

新歌4首唱首

快得來又咬字清楚👍🏻
雖然係仲差少少 但對佢來講已經好好

最鐘意勇悍17 但一開頭未開聲出晒事

山頂表示乜字都睇唔柒到

漩渦好正！

唔計前段 比我想像中好好多
KAY都穩定左

好正😭😭好感動
好睇過Eason Love is Life
Kay 唱雌雄同體同合唱漩渦 啲暗黑味出晒嚟
Juno 所有自己歌都不得了 (唱同忘詞都叫收貨啦)
呢個都係好少數有機會聽佢咁多歌嘅機會
平時最多做下人地嘉賓
成個show 好驚喜好滿足
係屏息靜氣好肉緊咁睇晒

不過作為Swing 鐵粉, 想Jerald 唱多啲

未睇過juno 嘅live
原來今日已經係超水準
仲有好多歌想佢唱 e.g. 畸
但同時又好surprise, 雌雄同體都有
耿耿嗰度食煙真係得juno 先會咁做
希望會出碟

Juno 唱K歌d range 其實幾 OK, 只要唔用假音
仲諗住 Jerald 會唱一兩首 Swing d 歌 tim

竟然有櫻吹雪

Jerald把聲一聽就好懷念 而家老咗再粗D仲正

王雙駿手結他 酷兒段間奏

見到咩名人

kay復出之後live仲穩過休息之前
有d返左去0506年果陣既感覺

王雙駿彈BASS
酷兒段間奏呀正彈架

原來係咁

見到Rubber band好驚喜

泥鯭

RUBBERBAND好正 泥猛打鼓好GROOVY好正
佢地彈呀KAY首MEDLY好正

老老豆豆
身為juno死忠都一直對佢唱功冇任何期望
但今日表現 尤其中段solo真係超水準 直情同cd一樣咁濟
咁都話好難聽嗰啲 除非你從未聽過佢啲歌 如果唔係聽過studio version都知佢係得咁上下 接受唔到嘅就無謂入場貼錢買難受啦

juno除左有幾首甩左句算係咁啦
一路聽一路驚佢唱唔到

其實我都有啲戥佢擔心 尤其中段solo 連唱咁多首佢好似好多年冇試過
偏偏嗰段佢狀態最好 可能嗰幾首大路嘢相對易唱兼夾佢唱慣唱熟啦

佢今晚唱得好有feel
耿耿於懷正到仆街

佢點起支煙個畫面好正

成晚最正就係 漩渦 同埋個口煙

有冇人同我一樣覺得個rundown、令到唔太投入到成個故事

我覺得個rundown好岩個故事
好立體咁無對白講左個故事出黎

弱水三千前奏一起第一反應係：咁大膽？
心諗炒撚硬

不斷想喺個腦到 想砌返個故事出嚟
可能我理解力唔好
有啲歌真係唔太get 到同故事嘅關係
就當去支持下juno

同感

其實算做得好好
個故事由現在帶你返去
佢地最初識既時間
講佢地相愛既痴纏
Juno角色對份感情睇法同個性格
再到佢地感情比生活磨蝕
繼而講佢地分離之後既心態

其實有期待過佢講多啲出軌
但可能啲歌未出
少提到

首改編雌雄同體好聽到！！！！

我唔係juno fans
但經過尋晚
如果佢開show 我會買飛睇

王雙駿好似彈bass
彈結他嗰個好似係rubber band 阿正

最重要啲訊息睇唔到
可唔可以公開番

同埋成晚停留左係2003年咁
兩段字都03年

有冇方法有重温，會否出碟？

巴打個名

如果配埋借火就正

同埋覺唔覺唱之前JUNO個眼神係交緊戲, 水汪汪想喊想喊

其實應該成晚都係交戲

出碟就未知
不過商台通常會有重溫

之後佢個app 都會搵到

之後以為佢將成首俾晒Kay
點知佢又唱返2段

唔止交戲 你地成晚話Juno忘記歌詞
我估都係特登

無提詞機

隔離po
Juno點可以咁勁，風林火山又請得到古仔，唱歌都請到？

佢好撚rich

冇入場但ig睇到少少
載我走好似唱得麻麻

可能個構思打動到古仔呢 古仔夠大把錢喇

有唱已經好感動

佢同Silly Thing真係一拍即合嘅
工作量肯定冇咁勁可以專注音樂
唱功呢樣野,有時間沈澱先會穩

佢地呢個故事係咪有文字版?

嚟啦 903 有得聽古仔

應該係KAY浸緊果陣古天樂就響出面洗手盆度

合唱黎

好好聽，起哂雞皮

宜家撚太撚似有好橋就會做
錢佢大撚把啦

丹麥系列一開頭聽都係難入口D, 然後越聽越入肉

雖然唔好聽但都覺得有進步
弱水三千咁難都敢唱

屌Juno 唱成串舊歌果陣真係開心死我

Spotify已經上架

其實2-3年前有個咩軒尼絲音樂節都有唱過,
半粒鐘
HERE'S THE LINK

痴線古天樂唱得好有feel
難聽得好好聽

似讀咁
但真係好有feel

有冇人知琴日演唱會嗰類字型有冇得down？

新歌有得聽啦 好正

想問下如果開依個故事嘅討論post會唔會有人？

有

長駐

一定有 我越諗越覺得juno個project係勁到痴線，雖然係作出嚟，但係又偏偏咁真實

想知講乜

支持

開啦 仲諗

g持

老實，你話我吹大都要咁話。
Juno而家已經唔係藝人，而係藝術家。

可以話佢無唱功，但佢根本唔駛賣靚聲，而係賣佢嘅美學同藝術idea。

唱弱水三千大家等佢炒車，但亦只有佢把聲玩番佢d歌先咁有味道，佢就真係名副其實「感染王」了。

本身我尋晚入場，都係想睇kay多d，但一到《濛》之後，真係成場show由juno、甚或係董折帶足全場。

另外，睇番佢導嘅MV，以及劊子手project、董折X浦銘心project ，佢嘅美學同諗頭真係唔講得笑

佢進化做光頭大師後嘅碟，每一隻都可以令我shut up and take my money

我返去整合少少野就開

仲有尋日啲片又係勁正

我拍咗《享受》、《弱水三千》、《漩渦》、《濛》、《耿耿於懷x念念不忘》、《17度》、《囍帖街》同《櫻吹雪》，正到呢

最想聽返係雌雄同體好有feel

想睇耿耿於懷x念念不忘

上面想睇片嘅，等我upload上youtube。

希望唔會自爆或比人告版權

Juno喺出度嘅時候飽受批評同壓力，到今時今日嘅堅持已經足夠證明自己

想聽返櫻吹雪yt段vo 好有feel

第一次聽 好撚正

可以quote返每首歌嘅文案網址 咁長唔好直接貼
人妻的偽術

一個女人和浴室

（一個男人）一個女人和浴室

勇悍。17

困獸。28

同個無聽開既朋友睇 叫定佢包容juno既live

想知佢做乜不停㩒耳機
食啖煙再唱果下好正

有無人有留意唱喜帖街果陣juno個sad樣 好投入
第一次睇呢d一句野都無講既音樂會 好中意

仲有好多歌想聽
但下次再開可唔可以唔好再係會展搞
坐貴飛位都遠到睇唔到 長期睇mon

其實上年個兩首《人渣》同《禽獸》有冇機會fit入到懂同蒲嘅故事呢
anyway
同埋睇個規模 估計係大碟 非ep
以Juno性格 會出埋Blu-ray MV連 CD
到時入返七隻八隻先

居然無我最鐘意既 金剛圈

我都以為會有

作為Juno fans都知佢唱功係點
今次音樂會佢真係超額完成
唱得比想像中好好多
好感動
酷兒 從此世界多了一分鐘 櫻吹雪 雌雄同體
嗚呀

有冇人排返好個次序

post片位巴打post左可唔可以講聲

開左個PJ POST
歡迎討論

雌雄同體 好撚正

櫻吹雪

老實講live麻麻

唔會有人否認

其實今次已經比我預期既好左

有冇人有錄「我有時覺得」？

同埋原地轉

兩首都正到仆街

估唔到會唱

我有錄到幾段呀，點比你

一樣完全冇估過有生之年會聽到呢兩首live

臨近尾尾有首歌講一個人吃火鍋
首歌叫咩名

好似係kay新歌？

如果要 live 唱得好就唔會入場啦

星期一po

腸油

Juno有個仔既咩

成功應趁早 我願意 手挽手 闖進教堂哪裡要策劃場地
成家應趁早 你願意 別逃避 不要等苦澀吃夠了才有喜
孕婦裝宿舍裡示眾 嘩聲四起 哪一對踏上這步似這種年紀
你將要成為全大學最美 你我不必太長命也可目擊到鑽禧
仍未知 的滋味 先可對抗乏味
匆匆一世必須飛快轉換場地

文案講過有一對仔女

第10首仲有首Beyond 首 午夜怨曲

想要啊巴打PLZ

手持Words Of Silence大碟過左20年是否會成會大富翁?

當年年紀細冇買到 依家搵唔返 好彩有珍藏天生地夢同無念

應該手持Chapel of Dawn會發達先
利申 兩隻都最近入左手 入埋右手

巴打喺邊搵？ 二手？

二手 但未拆過 其實同全新無分別
上網周圍搵下 有緣自然會有人放

Thx 巴打

早幾年有juno post 巴打話銅鑼灣hmv 仲有少量wos, 即刻仆過去睇 點知真係仲有1001隻攝左係好後面，好感動

我有兩隻 不過開過同埋因為keep得唔好所以發黃
如果你有興趣又唔介紹黃 我可以比隻你

Chapel of Dawn???

我都好想要呀

係啊 你有興趣就留低contact啊